女友發現男友上網溝女 之後唔比機會就分手

可唔可以睇成個女仔都唔係咁鍾意個男仔?

聽啲case 有時啲女仔會扮唔知 有啲又會原諒

靜啦仆街 上得網溝女仲要乜野機會 都當條女無到 無斬開你十碌八碌算係咁

一次不忠百次不用

樓豬想偷食
比人發現 仲想屈返條女
你算什麼男人
死左佢啦

樓主女人黎？

咩邏輯，你都係唔好出嚟害人啦

On9 一次不忠 百次不用呀
帶綠帽果個係你睇下你原唔原諒到

自己做錯事
仲怪對方唔原諒自己
覺得唔夠愛

分啦, 讓返個位出黎

係因為條女知條仔其實唔愛自己
長痛不如短痛
放過人哋啦人渣

一面倒comment 😆

做到咁仲要原諒？
唔通捉姦在床先嬲得？

成頂綠帽笠落黎都ok嘅唔係叫愛 係叫弱智

究竟有幾撚cheap 先講得出咁嘅說話啊？人渣

你真係弱智架喎

太絕情了

係未靜靜趁你訓著剪賓周先叫愛你

樓主弱智

點解一定要機會你？
俾係人情
唔俾係道理

點解一定要俾機會你？

抵死，女做得岩

你問得岀都幾仆街

樓主

呢個同夠唔夠愛冇關係
係性格
夠決斷幾愛都分到
但出軌嘅人 冇資格要求人俾多次機會

做女人無謂做到甘冇尊嚴
走係啱
吾通仲留喺度等下次又比帽佢戴咩